我懷疑我男朋友同其他女仔有路

平時同男朋友用開skype傾計, 好少用whatsapp

今日手痕望下佢wtsapp icon竟然係幅畫, 正中間有個女仔坐係張床上面

但我肯定個女仔唔係我

我問完佢之後即刻換左icon

利申: 純抒發

...

SOR 係我黎

可能你男朋友屌得男人多想試下同女仔扑姐
樓主唔好諗咁多啦

gay

認真post
真絲 唔係gay

有時候直覺好準

唔會咁低智放第２條女上wtsapp

拍緊拖既人有可能將唔係伴侶既異性相放係icon咩？
一係就佢俾人玩 換左佢icon都唔知
一係果條女先係正印 個個fd都知呢個係邊位先咁夠薑咁放法

一幅畫你都可以諗咁多

唔明你地究竟點拍拖 有咩咪攞出黎講囉 你唔講一定解決唔到

skype？ long d 緊？

不嬲男人係唔滿足
得一想二 , 同你拍緊拖 . 溝下其他女好閒姐
女人就係海鮮
好食還好食 敵唔過新鮮

女人直覺真係準到好恐怖，
再深究應該有七、八成無錯

拎出黎講好多都都鬧交收場，好難有結論